[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4745）

半大🚗🚗🚗

fast

Slow

半大24

半大揮手區

老友 呢排幾好嗎

半大船開出

有冇半細

幾好

1-0

Block

45min後ifc見

快刷角

Buy wt

半大後悔了

有冇人覺得體通天下1080P其實得480P多啲

重注半大，又收皮？

1分鐘就後悔

半場00

2:0波蛋

連登大船有幾多次係上到岸？

快上啦

冇

2分鐘冇2球已經針得啦

見撚到3萬蚊真飛就知半大已收皮

半大狗

入未啊屌

3萬真飛凍過水

其實d飛買得大 大家就跟

半大jump

即場角點買？

講定先
法撚都有老母生

咁拜仁都凍過水

中左去call g

有佩利錫就唔買大啦 條友咁妹

利零入未

MORE

111

11111111

中左聽日m記加大

lm 我了

屌你利雲度幾時退休啊死老鬼

上盤24

等入左派先買高水d

屌，又中服

lm

全場00

快刷角啊

拜仁唔敢買角細

法L入未

屌 咪撚吊癮啦 FULL SET PLZ

利雲廢老霸住個中鋒位點入呀

係時候入波啦喂

中楣 我屌你咩

半大響起警號

222222

2C

利雲知道有人買左3萬蚊半大，即時留力

屌你老母拜狗唔響機

廿分鐘一球好無

繼續刷爆佢

3.5/4s 希望收錢

有無agent w7 想call

仆街，疫情下場場半細

楣都中埋 半大24

唔好再入喇 法撚都有老母

利雲食屎

樓豬重心 法撚fg

咁都唔撚入 個傻系淨係識踢國家隊

輸撚哂

幫你含

入未

大角？

333

唔入波就刷角喇

咁都唔入

又唔入

法撚偷一球先 之後先比人炒好無？

入未呀屌

Muller 黃未

好多球黃金機會

G chi

佩利錫高文刷角機

角球雨

一車車半大狗

4444444444444444

繼續刷啊

無限角

入啦dllm

禁屌到咁,上盤無得輸

真係次次2/2.5 拜狗都輸盤

11角先入 plz

㩒屌極都唔入

禁屌唔入之後係咩

利雲仆街啦

10

1:0

邊能個入波

GoAllllllll

1:0！

炸

終於入

炸=

買完fg即收錢

炸你老母

廢閪利雲

逼害半大

18入

上盤狗死撚哂未

哥利斯卡

繼續刷角 角球雨

同我斬撚死隊法腸

炸左

你老母個墳就比人炸

咁多報假

惡撚到

有冇機

2020仲報假

20
高路斯

其他5.1……
on9？

成日報假好撚煩

入多球好無

快撚踢9佢勾腳啦Muller

Block柒佢啦

半大狗開始進場

報假咪block撚咗佢

法撚近排差左咁多點買得落手

1:1

報假真係好好睇

梅拿入波未 買左梅拿首發入球

快手繼續刷角

下場喎

屌報假嘅留言重好睇

1-1

法撚廢到

2020年都仲有報假

我都係.. 但知佢踼攻中就灰左...
佢8成入球都係右翼位

呢場大炒架啦 法撚低四班波至少

只能黃牌

唉，屌，一球都無

12.5b

波po唔報假有咩做 唔通真係認真屌波？

入完波唔刷?

半場4比0

拜狗繼續入啦

廿分鍾咋.. 咪咁

主其他

真撚到...
唔報得假自己打飛機啦
睇咩波po

Perisic 垃圾到

角啊 唔好停

屌你老母Perisic

屌佢老母14號

佢真係唔夾拜仁...

出gnarby啦屌

好有道理
又學到野 抄撚底先

Yellow Card dor

是旦收一條啦，咩叫有無機

基拿比換佩列錫未

想冇報假返香討 小小驚嚇都受唔起學人賭波

角球雨pls

屌你老母利雲

唔入波就刷下角喇

繼續刷角

佩利錫收山算啦 冇身位又要尻射

55555

梅拿黃牌未呀

？

一買角大就無角

新?

換走班廢柴喇

好地地係意假退休咪算

新

支持支持

11.5b 上唔上船好

快d去屌球證老母啦

會等到10.5 拜仁一入就冇影

11.5s

兩球未呀 屌

又撚鳩半大

佩利鍚狀態好差

拜仁入未

射腳波都冇力

刷角未

角呢屌

26分鐘姐 比d包滿

角又無，波又唔入

梅拿識唔能識踢嫁，。。。牌都唔識拿

快入拜仁

容

快比角

拜仁唔入就刷角喇

法撚幫手刷下角

入啦屌你老母

波都傳唔到 算啦

換走派利是啦 廢左條左路

法撚頂多70分鍾

睇到佩利鍚條撚屌就火

14真係垃撚圾

是但搵隊快啲入多粒

入未呀 屌

企都未識企穩

爽手整多粒黎啦

唔識踢波就返歸喇

次次個波去到佢度都甩 進攻終結者

又俾返龍 我屌你老母咩

唉 allin左12.5b

最後十五分鐘了

呢度一路屌 就一路屌到半細完上半場

半大已死

怒產未啊。。啊梅

周中仲有快車
拜仁入完一球即收制 撚樣

半大角大黨一齊俾人撚

10.5 B 可以上車

咁快出3.5

屌你拜狗

last 10分鍾禁多次制啦屌

快入多球好無

拜狗又控制賽果

入粒先啦拜仁

入左波就冰能到完場，角大叫都無撚得叫

又冰角

咪撚入啊屌

拜仁控半大好勁

拜仁點輸

入波時間到啦

仲未撚入?

想入就入

又係一球完半場，ON9

coman想點撚樣

5了

最後十分鐘 各位半左手足

3萬真飛

想入就入 撚半大

屌 快手入多球

半大手足

繼續刷啊！上半同我刷角9角

針了

Fs巴都唔志在

點解唔係Muller

屌你老母要search post

以為好多？

刷撚爆佢

有無半大手足去ifc

5c

疫情之下真係唔好買半大

6c

好！

6666-7

睇黎佢新入黎

刷完角未 入多球好無

刷咁多C做咩，哩個星期玩開角大？

半細見家鄉

刷 再入 咁就得

開到派我

入未...

hi

我要角啊

半場就穿盤啦拜仁

半大有無奇蹟

屌，真係半細

上半刷多2-3角

輸撚死我今日

咁你仲賭

拿拿臨吹半場雞

入多球都咁難？

梅拿快啲起飛腳啦

是旦一邊入喇屌

又假封

冇撚眼睇

入未，又靠12m?

黃牌夠啦

2-0

2:0

20

中

炸左？

賭仔會認輸？

有冇貪心買2/2.5既圍爐

半大手足上水！

拜狗終於入

封完未

半大手足起死回生

派3000我

利雲！

利雲今日咁黑仔

Me

炸？

炸你屎忽

拜仁唔係想收手呀嘛

梅拿 啪啪啪

封咩？唔好炸

半大撚全面進場

屌做咩變咗梅拿入

快入多球，屌

我

屌 岩岩買半大 一買即入
點知投注失敗 你老法

var

飛腳入波

我驚炸姐 我都係半大手足

又var

咪撚炸

咪炸屌你老母

開波
20

v得ar即係9成9炸

屌

咪屌

無炸

入多球

臭閪 買遲左1分鐘咋 屌

開埋波

咪撚炸 拎左老母份糧 all in

我係求

冇炸

2/2.5手足全面入場

半大CASHED

半場30大家開心

等陣買50000角大先

入多球穿盤先

邊到var 波都開埋

半大

快啲繼續刷角

有var到 左上有寫

又攝得幾靚

似3:0

夠膽入多2球

買咗下盤要驗下腦

唔要似

半大黨

少似 有機會入多球

有冇人買左Muller goal

整多粒大家happy

上盤

可以買無入球喇

半大上水了

3萬真飛，好堅

真
3:0完場就fit

角啊

4:1 買翻少少先

3:0未

贏番上禮拜半大

3:1有冇機

主其他好嗎

角球雨繼續

粒角比角球旗擋撚左

1.5得1.62

傳乜鳩

角球唔好停

法西今季廢左咁多 上季歐霸都4強 今季準降班

Perisic真係成舊屎咁

下盤

-2
-6

又獨食又廢

咁都要輸半

食屎狗黎

都唔知佢咩作用 駁腳又唔係 拉空又冇

去到佢腳就一定鳩鳩下之後甩

拜仁上盤穩唔穩陣
最驚半2全2

咩都係向後傳 不如搵我踢算啦

利雲入一粒先啦

戴帽啦直頭

睇強隊踢真係好無聊 得個睇字 全部賠率都係收息

肯定有多粒

入手11.5B

主其他凍過水

買無入球囉

G持

$100入5:0波膽先

有冇勇者4.5b

格格不入咁 同隊友0默契 前埸冇人知佢拎完波之後點做

啲上盤深到買唔落手
又低水

要支持

下場對多仔 今場入3球都收手啦應該

換古一招啦

係 半大1.5/2b 先得果1.8半格 仲要差啲輸埋 真係比狗屌

拜仁有冇第3粒

半場-1盤已收 訓先 等睇完場2:1 3:1

有

11.5B 有冇同路？

買咩好

係屋企打緊FIFA

半2 全 2
留力打多仔

大炒法撚 振奮士氣

角球點買好

100%

足球 (滾球) 大 / 小 - 上半場 (1 - 0)
大 1.5 @ 2.77
投注額: 500.00 可贏金額: 1385.00
OU12595101234 13:12:09 (香港盤)
投注失敗

一買即入呀屌！！！！！！

真 法撚都炒唔到 點打多仔

支持

等你覺得炒唔到咪炒比你睇拜仁德甲撚狗都唔係第一次

角球點搞

可以換5條友都留力就食撚屎啦

11.5B上船

拜仁：3分已袋理撚得你

下半場爆多9隻出泥

似角大咩拜仁

好

3-0

拜仁應該留力 過幾日踢多

30 上盤已贏

Who goal

咩話 40比0

屌你撚鳩2/2.5

屌你老味而家先黎入

Agree

利雲

多謝大佬s
講完即入

3:0

法撚同上季真係兩隊波

4:1，

多謝大佬
講完即入
小弟感激不盡

易撚到

高文加速入禁區 法撚放棄mode唔跟

角球點部署

傻既都知有啦

3-0 仲有無角大6c 都係拜刷

角

入多2粒，俾大家開心

炒佢 開個主其他

下注追咩好 要必中既

繼續入啦

4:0！

拜 ng

角定入球好

諗緊追唔追拜下球

No goal
Gel

買埋層樓OK？

拎得一蚊得一蚊

Thx

角呢

3:1好唔好

佩利錫廢撚到

陳蛇

講真 要利雲入多兩球唔過份呀...

11.5b針

係咁拉邊輪住cross入去比利雲都夠

10.5b 都足水啦
好吸引 上唔上好？

7777-6

77777777

3-1

3:1

3-1
買拜Ng 果班

咁爆鳩哂ng

3:1 ！！！

屌你

屌，快4比1

上盤手足

3:2好唔好？

Ok 4:1劇本來了 9倍pls

半大買左2/2.5 輸撚死

好彩收咗手

有冇手足入左主其他

追左3球 4.5倍算係咁

4。5球 可以怒gel

差D仆街

拜仁又黎花式輸盤

4:1 11c完場 覺得

真

快d刷角

拜仁冇人跟個球

仲有冇教人煮野食

下一步係咪鳩猜到90mins

買注5.5/6

屌你拜仁

屌入唔切角

88

3:1 4:2完場 派100

射咗一半落第3粒
諗住射埋另一半落第4粒

法撚仲有得入

8888888

Ho

888-5

32

3-2

做乜撚
3:2

3比2,癡撚線

假到

3比2

NBA

3-2 上盤手足

做乜鳩

上盤告急

😂

屌你老未

屌你老母又撚尻2.5半大

差d入左

法撚cup

角球的重要性

3-3 完場 1 100

屌岩岩想買就封盤

唔通真係和其他

拜狗又撚狗

4。5 派錢咁派

係咪含得

我個9倍4:1 -200

追和

拜仁都要撚 痴撚線

下盤gel定先

轟左和其他

下盤全格

唉輸盤

乜都入唔切就多左兩角同兩球

角大了

整個主其他嚟威下

on9 冇人跳

帶刀侍衛

兩球都係輸係角球到
屌你老母咩 拜仁

有無手足連輸兩球拜Ng?

屌你真係痴鳩線

乜撚野話
３：２？！？！？！？

33,52有冇

Lm

拜狗準備5:2

輸撚左個半大2/2.5，10分鐘3粒

拜狗

上盤撚狗

屌
賺咗3rd goal 收手訓
摸唔透

反cup45 倍 狗也不屌

無野好講

屌你拜狗真係次次都輸２／２。５盤

好撚彩3:0入咗注客ng回咗個本
屌你老母 拜狗

花式輸盤 首先俾個希望你地 跟住天堂到地獄

好假 要入一有角就入到

繼續角呀

3-2 和波仲低水過賽前賺左

買十蚊先黎中

下場多識買了

買親拜仁都輸

咁都可以輸盤

No goal
Gel定

屌，拜仁點解要咁

3:3好唔好？

攞明撚狗

花式撚狗

臨尾入多粒4-2 殺哂

角點買好

拜狗同巴黎都係撚開狗

和其他lm

拜狗上盤 笑死

兩場都撐你，兩場都撚鳩我

角呀

法撚刷角

拜仁大哥在天之靈幫幫拜仁pls

報假唔好開po 唔該 大家都會搵唔到

-4c -5c

下場追對家

角呢？

4-2 一人拎半格走 狗會又贏

拜狗
比你撚埋呢鋪永不再買

快刷c

就正氣返
就係咁先叫撚狗

仲要低水都要撚，呢個世界公平咩？

5:2？

連C未

-5c

42

4:2

4比2,唔好撚我得唔得

On9?

4-2

ＮＢＡ。。。。

拜狗主其他啦

5:2未

屌你老母
咪撚7粒丫
無補飛

4-2 大波到

乜撚野波黎

上盤易撚到

半大
-3c

4:3好嗎？

後防送禮

屌你撚狗

唔好開心住 一陣拜狗又送一球俾對面

繼續俾角好嘛

Nba

打籃球

比多7角

仲有幾球 狂追入球大追番條數 買人谷住道氣呢家

比多粒5:2啦拜狗

有啊，今晚好精彩

主其他上呀

法撚後防做乜9 發緊夢

差1球呀拜狗

支持5:2

法撚有角即買下球

4:3準備

屌你行開左一陣番黎爆撚左4.5s

5:2 俾我收番主盤回血啊

唔補 補你老母
個上盤輸左當跌1k比班撚屌

總入球 星期六 11 拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
5 球 @ 4.75
6 球 @ 7.00 $100

屌
無補7

Gnabry

Perisic廢到

拜仁整多兩粒得唔得，等大家好瞓

順腳邊線底線任揀
係要咁俾

入波都就嚟多過角球

角呀屌你快撚d刷呀

拜仁5+差1粒 利雲求你了

出左黎未

原來我買左4.5b 自己都唔知

88 垃圾perisic

唔出

未

支那比入場 可以買主其

perisic有乜撚野用

回家番黎我廠未

岩岩換左

拜仁拜仁永遠支持你！拜仁拜仁永遠支持你！

開埋主其他聽日共狗

5:2

我就唔信30分鐘一粒都無

800萬送比人

刷角呀

法撚上

無乜點睇過拜仁 想問基拿比係咪刷角能手

DLLM 刷啦仆街

咪燈

-5c啊

手持-2win可以點補

拜仁再整多粒先，轟落去

拜狗最叻贏波輸盤

入夠啦 好刷角

法撚放棄唔守

拿比入場 換走佩列錫

角角角角角角角角角角角角角角角角角角

停晒角

利雲入多兩球plz...

法撚攻佢老母

比多3球c

入波呀拜仁，車錢都買撚埋落去

拜狗快比角 唔好停

最小12121212

拜仁要報仇啦，快入多幾球pls

冰咗10mins

唔好冰角

入多球都換走

同路

法撚爭氣呀

完啦好嗎

5:2！

拜仁俾啲掙扎唔該

德國首席龍門

買左10.5

cccc呀

唔好俾人睇死入佢老母

紐亞

Davies真係勁野黎

扭呀救全家

我11b
11角我都唔洗輸

利雲入多兩粒主其他我扮狗叫

今鋪做人定做狗睇你，想做人

角角角

法撚入多球帽子戲法

我認得你wo琴日10c你扮狗叫未

拜仁快入多球好無

5-2

拜仁畀多球嚟俾我補客ng

試下連幾角

20分鐘5c

連7有冇

利雲入多粒拯救世人啦

拜一定係贏唔到盤

扮左啦

有角未牙

拜仁整多粒，我想提款

仆你個街垃圾刷角啦含包散

拜贏波輸盤好基本啦

存款

Sorry囉

法福chur左20分鍾已經無晒力

又冰

俾角啦屌

角球呢

4:3！好唔好！

拜仁上！

刷啦

又冰屌你老母

又無角又無入波

不了

5：2好唔好

62幾好

拜狗控角控撚到

52未呀 求下你

屌你老母臭閪一個角都冇

快

刷啦 拜狗真係賤種第一人
講左幾多次話唔買佢角

刷呀死拜狗

準備4:2撚狗

入咗大？

4角 拜仁

個左閘黑鬼廢撚到...

好撚後悔屌

刷啦 唔刷中肺炎啦垃圾

基拿比上前啲啦 點入波呀咁後

法撚叫爆區

上呀拜狗

入未呀拜仁。正氣一次啦屌你。生性啦好嘛？

爭4c呀拜狗

52求你

俾角

真 拜狗角球真係咪撚掂

食屎啦拜狗 入波就hea踢唔刷

要有！！

快撚d刷啦屌佢老母

上一輪1比5 今輪唔嬴7比2點出線

開埋主其他啦屌!

入左

52

7球 8角
你唔撚識撲嫁垃圾龍

假撚到

own goalllllllllll

準備5-3撚上盤

正氣下啦屌你拜狗場埸輸盤

5-2 nice

上盤又搞掂 下盤狗叫咩？

拜仁仔好乖，聽話俾多粒好無？愛你

goallllllllllll

Hattrick

法撚入

爽買左ng

Own

利雲今日唔撚想入波咁

5:3 頭3 派100

練瞻練到

拜狗唔好陣間又黎撚狗

好撚on9

唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇
唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇
唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇

唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇
唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇
唔要入波 要角 屌你老母臭閪一個角都冇

屌那星 拜狗 上場又唔見你開到盤

買多注客ng玩完

K

應該62完場

學界都好過佢

連c啦屌你老連c牙
連ccccccc

上盤 大波 角細 真係定律黎

買左幾多呀

可唔可以

刷埋角

6比2叫爆佢

屌！5:3得唔得！

可以

6:2大家開開心心

輸半贏全輸半輸全輸半贏全

控角隊

不如6:2

邊個仆街又控角

上盤gel

feel到9c完 屌 10.5B又慘死

手持拜盤 補唔補少少法撚ng好

拜狗入多粒穏陣啦

6 2叫爆區

法撚 NG 宇宙重心

田雞

下下一射就入龍 無角

買左主其他 求其一邊入得唔得

有4.5大唔買走去買角大屌

法撚後衛hat trick own goal

連角阿

9999999

10.5s咁都頂到

利雲入多粒

屌到你有角球-3

咁快gel

終於有角

個左閘黑鬼咁都俾唔到利雲

99999999

拜狗入多粒plz

連cccccccc牙

9999-4

反手

基拿比

連c牙 快

俾多2c睇睇

俾多四個角啦

黎多2隻

黎多3隻

咪係
比多2c 啦 連cc啦

4連角 好無

高文好撚慣性成日cup 但失晒時機 出波又冇水準

未完

拜狗入多粒 啪啪啪

OK

對面條友戴帽

真係要好有信念喎

屌你個咀刷多幾個角先啦

6-2 打氣區

比多幾隻角大家開心

咪係拜狗
輪姦連c牙啦

輸淨最後呢注

角要靠法撚

依個真

快撚d贏埋訓覺

刷啦快d
比個希望先

咁輸埋佢la

下盤半格得唔得

會唔會5:3撚上盤？

肯定無補時 最後10分鐘4連角

刷未牙

下場

早啲瞓

補客ng

Dllm利雲

梅拿好廢

6:2 ok?

要多注主ng

你老母臭四刷角啦

角啊....

角呢屌你

去刷牙啦
刷 c c連c牙
連c c
大cccccccc
多cccccccc

No

角阿屌

俾多兩隻角呀

唉 睇埋呢幾分鐘可以長眠

2隻 最小 唔該

訓身主ng

own goal

黎個連角屌

屌你老母又角細

中既記住派我

5粒利雲竟然得1粒

3連c

中柱

快 連cccc

角啊屌你

Feel到又係10c完

利雲hattrick ok?

古仔呢

差啲

俾多三個角都好丫屌屌

10.5s

No角了 完場即吹

屌

法撚中柱...

係國米

嚇撚死

仲要內柱

中內柱都可以唔入 cls

唔叫了 早啲訓教去港島好過

以為入

屌 唔要中柱
要撲出有角！！！！！！

屌又冇角

扭亞球球接咁實邊有角

神功護龍

無望了，角

買咗佢3球以上呀屌...

法撚入多粒隊爆上盤啦

絕殺角 -2

狗閪龍黎
以為自己世一

比兩c.....

吸到實撚哂cls

上盤撚狗feel

角大投降啦 輸足一日

屌 法撚刷2c 啦

屌場場都細角

角球是魔鬼

拜狗NG

今日盤幾正氣 係角球輸返

輸多仔同拜狗

客

最少1隻啦

個11號細蚊仔咁獨食

世一龍 cls

古仔黎

Why要下盤

唉 以為唔撚買關於拜狗既波

角大輸哂

角大又針

年中都唔知聽過幾多人講呢句野

唉！ 差兩C

奇蹟兩球試下

追多仔角球同拜狗

乖乖地上盤仲好分，走去買角大

比多c 再博個連啦

法撚整多球

應5:2完

角細gellllllllllllllllllll

53 5抽1派100

Gg

ft 5:2 9c

m

補幾耐？

完

0

時都唔補...

食角

完咗

仆街冇補時

下無啦啦完？？
馬會啲賠率仲1.2幾

補閪咩 補完咪又係輸

-0:56

垃圾拜狗兩回合計仲輸波

賤種到10c都唔開

估唔到冇補時

屌，食角

me

1分鐘都唔補？

好似未夠鐘就吹完埋

屌 冇補時

1001